點解個個藍絲都話習近平係偉人？

正常人睇
維尼根本係昏君
復辟帝制
搞到香港同新疆柒出國際
比侵侵追住黎屌
最接近支爆嘅時代

但見親啲藍絲都當佢神咁拜
香港搞成咁又話係江澤民搞事
好多人想拉習近平落台/暗殺都唔成功
又係大陸打貪改革社會
所以習近平面對內憂外患都未霖就係好撚勁
係藍絲眼中係可比毛魔嘅偉人

想知你地聽過啲藍絲對習帝有咩評價
我真係好撚不解
或者有無中共八卦內幕討論下

其實某程度上毛澤東同習近平都係一個宗教...

毛教 維尼教

民族主義
個人崇拜

但毛魔同習總真係唔同層次
習總字都唔識多隻
習近平思想又唔知噏乜柒

邊個殺到坐果個位係籃屍眼中都係偉人，因為天性如此，鐘意依靠當權者生存

同時以為咁樣，當權者會當佢自己人，其實當佢地係狗

佢地係勝利球迷

今日香港慘劇係雜種一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

解散警隊，重新招募方法

借一借位，HKIAD嘅國際戰線需要支援。去外國lobbying就靠佢哋。仲有150萬呀，你俾咗未：

人一藍，腦就殘！